# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: %yyyy-%53-%3 %I:%6%-07:00\n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-18 02:00\n"
"Last-Translator: Matjaž Horvat <matjaz.horvat@gmail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1434046698.0\n"

#: app/views/comment.html:12
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: app/views/comment.html:14
msgid "Sending…"
msgstr "正在发送…"

#: app/views/comment.html:20
msgid "Solution ✓"
msgstr "解决 ✓"

#: app/views/comment.html:23
msgid "This solved my question"
msgstr "这解决了我的问题"

#: app/views/generic_error.html:2
msgid "Whoops!"
msgstr "喔噢！"

#: app/views/generic_error.html:3
msgid "There was a problem with Buddy Up, please try again."
msgstr "出现问题，请重试。"

#: app/views/generic_error.html:6
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: app/views/helper_profile.html:3
msgid "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> question solved</div>"
msgid_plural ""
"<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> questions solved</div>"
msgstr[0] "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> 个问题已解决</div>"
msgstr[1] "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> 个问题已解决</div>"

#: app/views/helper_profile.html:11
msgid "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> helpful vote</div>"
msgid_plural "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> helpful votes</div>"
msgstr[0] "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> 有帮助投票</div>"
msgstr[1] "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> 有帮助投票</div>"

#: app/views/my-profile.html:10
msgid "{n} question solved"
msgid_plural "{n} questions solved"
msgstr[0] "{n} 个问题已解决"
msgstr[1] "{n} 个问题已解决"

#: app/views/my-profile.html:13
msgid "{n} helpful vote"
msgid_plural "{n} helpful votes"
msgstr[0] "{n} 个有帮助投票"
msgstr[1] "{n} 个有帮助投票"

#: app/views/my-profile.html:24
msgid "My preferences"
msgstr "我的设置"

#: app/views/my-profile.html:28
msgid ""
"Too many questions? Use the settings below to narrow down the \"Answer a "
"Question\" list."
msgstr "问题太多？使用下面的设置缩减“回答问题”列表。"

#: app/views/my-profile.html:73
msgid "Sign in to answer questions from the Mozilla community."
msgstr "登录以在 Mozilla 社区回答问题。"

#: app/views/my-profile.html:76
msgid "Create account or sign in"
msgstr "创建账号或登录"

#: app/views/question_list_day.html:16
msgid "No active questions"
msgstr "没有激活的问题"

#: app/views/question_list_day.html:17
msgid ""
"Go to the New tab to answer some questions. We'll keep track of them here."
msgstr "到“新的”选项卡回答一些问题。我们会将它们放在那里。"

#: app/js/notifications.js:64
msgid "{user} left a comment on your question"
msgstr "{user} 在您的问题上留下了一条评论"

#: app/js/notifications.js:74
msgid "{user} chose your answer as a solution"
msgstr "{user} 选择了您的回答作为解决方案"

#: app/js/password_reset_controller.js:21
msgid "User not found."
msgstr "找不到用户。"

#: app/js/question_controller.js:12
msgid "Choose a category"
msgstr "选择一个分类"

#: app/js/question_controller.js:13
msgid "Email/Calendar"
msgstr "电子邮件/日历"

#: app/js/question_controller.js:14
msgid "Clock/Alarm"
msgstr "时钟/闹钟"

#: app/js/question_controller.js:15
msgid "Camera/Gallery/Video"
msgstr "相机/图库/视频"

#: app/js/question_controller.js:16
msgid "Audio/Music/FMRadio"
msgstr "音频/音乐/调频收音机"

#: app/js/question_controller.js:17
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: app/js/question_controller.js:18
msgid "Cellular Data/WiFi/Bluetooth"
msgstr "蜂窝数据/WiFi/蓝牙"

#: app/js/question_controller.js:19
msgid "SMS/MMS"
msgstr "短信/彩信"

#: app/js/question_controller.js:20
msgid "Dialer/Contacts"
msgstr "拨号盘/联系人"

#: app/js/question_controller.js:21
msgid "Browser/Download"
msgstr "浏览器/下载"

#: app/js/question_controller.js:22
msgid "Storage/SD card"
msgstr "存储/SD 卡"

#: app/js/question_controller.js:23
msgid "Maps/GPS"
msgstr "地图/GPS"

#: app/js/question_controller.js:24
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: app/js/question_controller.js:25
msgid "System Updates"
msgstr "系统更新"

#: app/js/question_controller.js:26
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: app/js/question_controller.js:27
msgid "Marketplace/Apps Install"
msgstr "应用市场/安装应用"

#: app/js/question_controller.js:28
msgid "Other"
msgstr "其他"
